（逃犯天堂）如果係香港殺一個人再去美國 有無刑責

如題

如果無事既話.......
殺一個人........

嘻嘻

上機前可摸耳殺咗曱甴強先